Rano Vstávám v sedm nebo osm. Umivám se v osm deset, potom oblekám se ale jidu doma bez snidat. Studuju v osm čtyřicet pět. Obědvám ve dvanáct a potom pišu domaci ukol. Pak odpočivám a čtu knihu. Nevidam se na televizi a spim ve dvanáct.
